[氪星人傑洛特 & o靚妹葉奈法]《巫師》電視劇將於今年12月20日開播

外媒Recapped今天透露，《巫師》電視劇將於今年12月20日開播，同時第二季內容也會在今年12月或者明年一月開始拍攝。

這家網站之前曾准確爆料過「超人」亨利·卡維爾（Henry Cavill）出演傑洛特，以及安雅·夏隆查（Anya Chalotra）飾演葉奈法的消息。不過該信息尚未得到Netflix方面的確認。

哇屌

超人個樣唔夠老味

個下巴

d女全部變晒o靚妹，拍埋超人度成對兄妹咁

如果跟書 ciri係細佬女可以
你當witcher 3一開始發果個夢咁上下
yen咁後生就真係唔得

其實超人加返啲鬚就已經夠神似，至於女就麻煩再搵過

個樣正氣左d，唔夠風流

超人好fit
但d囡

唔變黑鬼都偷笑

其實就咁睇實好多人話唔得

睇埋造型照先再下定論都未遲

我就覺得唔太差